立刻廣傳 依單新聞我要全世界警察都睇到

希望大家盡量傳播呢單新聞等啲黑警睇到

咁樣做起碼會令到佢哋唔夠膽開槍打頭

盡量保護前線手足

點會唔夠膽呀 如果有得俾班狗開真槍
一早8964 v2.0

我上傳少咗一張圖

推

催淚彈都唔係射人，計焦耳做咩

而家班撚屌係對人射丫嘛

就算中咗都唔穿身體啦

推到上熱門

光復香港

你畀車撞都唔穿身體, 幾時去試下?

車無咁細焦耳掛
算了，唔係想引戰，只係唔明

催器彈其實全球都用，佢地都覺得無問題

要捉痛腳係要揸住數字，係一個窄地方射有無問題同需唔需要咁密。為左防暴犧牲居民都合唔合理

push

穿身體先至會造成傷害？
我打鳩你，個拳頭夠唔會穿身體啦
畀車撞，架車又會穿過身體嘅？

你試下比300焦耳嘅催淚彈射落個頭度
睇下你仲有冇命起返身

槍械從來都唔係以穿過身體嘅能力
黎做殺傷力標準

唔識嘅，可以去google下達姆彈，
係完全唔會穿透身體㗎
但係殺傷力大到要禁用

唔係穿過身體先等於高殺傷力㗎小朋友

睇到嘅 幫手推

8月5日大罷工

講緊警察射都要告謀殺 你地講左去邊呀？

屌，直射都唔係射人

一早係MTR AIRDROP緊

Push

達姆彈主要傷害係擴散的鉛，唔係他本身的攻擊力
咁出名點會唔識

Btw,有點off topic

個頭撞牆都會死人，拿它做標準？

唔想引戰，但你比喻有點偏激

睇撚住佢平射 係人心口位爆

太相信警犬仲有人性了